\section{Les lacs}

On pourrait voir un lac comme étant un "trou" dans une ligne.
C'est un espace blanc entouré de noir, une ligne noire qui se sépare en 2
puis se rejoint...
Comme pour les autre minuties, il existe un grand nombre de manière de
définir un lac.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics{lac.png}
    \caption{Un lac}
    \label{lac}
\end{figure}

De la même manière que pour l'îlot, on pourra définir un lac comme étant
un assemblage de minuties "élémentaires".
C'est en effet une ligne sur laquelle on peut observer 2 bifurcations l'une en
face de l'autre.
Un lac est donc un ensemble de 2 bifurcations qui sont proches et l'une en face
de l'autre.

